老鼠食完韓紅同鄭臭四後，終於肯食番正常女人

原來佢係有正常性取向

唔好咁仆街
sammi已經好慘